[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6079)

多謝

唉 你真係打把仔黎

勁

朱古力

克雷追和未

我

樓主食牛屎

下場先

真

你食先

知唔知點解你搶唔到1001

一陣就3：3

因為我啱啱先起身

3:3 完埸 我食C

因為你做唔到樓豬 淨係做到樓牛

4:1

唉屌托盧快手33

十字

藍十字！！！

兩場下盤 3 個$100

藍十字屌你老母

十字！

here

滿分

中

仆街 一出就4-1 game over

紅十字半一正氣

兩場下盤抽一位幫我含撚

片片

@飛

藍十字真係on9

買左上盤唔留名了

乜撚野係片片

留名，羊多點

好波

好撚監啊 收收隊先

要左
popeye the sailor man

3:3

尷 監

吓 滿分笑話黎

正字特驚

托盧針得

最近d波好少十二碼

下場 打交冇波入

除左主公仲有邊個敢要山雞

我想食屎呀托盧卡比次機會

山雞

半和

十字個21號出返黎就咁正氣

呢排又然幾多

尋日買左條4串1，訓醒中左

LM

我了

留名
羊多點

幫藍若飛留名

希望有日會見到中岸水手讓人半一

托盧快手和

我留左啦

托盧卡 加油啊

半戒賭
做緊實習
昨日冇賭過

又去做義工?

真3:3

叻la叻la

比次機會3:3啦大佬

山雞讓球

岩岩起身 頭場買咩

托盧終極撚狗！！

今朝啲半和死晒

係幼稚園做緊

今朝嘛 依家晏就

咁勁？！ 不過輸輸埋埋呢度都唔止啦

咁有愛心

托12m

巴打場場追咁勁？

我每日都要傅𠄘半和嘅信念

3比0取消關注
見到3比2又布d希望
最後4比2完場撚狗

3:3得唔得！

車廢成咁都讓一球半

快買下盤

買車是信念

即係水人買半和

3:3啦！絕殺！

大哥

唔好啦

托兩球都係角球入？

白哥

買左咩

比料大家算
威0頓山雞

全主

角球試過轉盤未
1.65

無人派
點起機

你派

澳假角大

3:3啦快啲

反擊入未呀

3-3

33哭叫區

買左威雞盤係咪要驗腦

大好大

補4！有絕殺啦應該！

咁耐

3-5

4-2⻆

嘩 3-3..

沒有奇蹟

Yc

喂！

烏德勒支3-3施禾利

屌爭d 3:3

六蛇

大力水手

完場
針了88

下場買咩

要ky愛隊算

冇錢買下場 心靈重注 半主 全客
角大二格

十字唔派點買

1305

唔能賭了 食飯

半主 全客

開波

澳假都咁快封做乜柒

聽講呢排你迷上鋪草皮

屌

山雞痴左咁禁屌

客jump

鳳凰上盤 10 1 500

有冇馬水 最後80

ok

Me

角大24

lm

有

大家早晨

彭國年
騎師王

半大 水手

你唔使訓？

早晨

馬拉松

醒左賭波馬了

墨超派左彩，咁快既

Q

早你老母

爛賭到

收唔到

Cute

爛賭到。。。

放假

你都係

托盧卡仲未派

口。。。刂

thanks

想派你

3比3追和未

水手唔夠人揪就剷鳩人啦

水手防守好左好多

你國米三格角細又勁中

禁屌

琴晚rb之後仲有冇買

場場都神10 點玩

瘋狂落底都無角球 屌

有冇馬水

Shit達 瓜瓜 迪祖

2021進化左做中岸海軍

響未

半大24

輸一場姐

水手紅牌未

你同主公一人岀一邊 賭條撚啊

相反山雞變左甩毛雞

Fg
紅牌
對家cup

我買咗山雞 信主公好過

1

好啊！

手球

MG單跳 主公一開波就要跳

水手成隊一人一張黃牌先啦

又同六六狗對賭

1:0！！！！ 黃牌

冇買盤好耐

買左牌

⻆又無 波又無 好彩無買

好彩

澳職半大未

Mg細波好穩陣

山雞上盤穩如泰山

0-1

雞！！！！

水手24

山雞!

...

雞

對唔住

10.5b 24

又話水手防守好左嘅

細波已死

水手

山雞！

上盤瘋

雞！Goal!!!!!!

下盤師竟然勁中

111111111

終於有角

佢叫下盤師買上盤就勁中
叫上盤師個陣買下盤就勁中

燈閪黎

肯比角水未？

水手廢到

R2 2 3 6

聽講跟你學

下盤C個傻閪

我612

你岩 講燈閪一定唔及你

山雞應該2:0 or 2:1完

山雞 Goal!!!!!

好彩心靈注

角食左？

等收錢算

角細

上啊天意！

c呢屌你老母

波健士

成30分鐘得1c

又一場角細

鳳凰俾多粒

響啊

又話水手今季唔同哂 都係咁廢

老鼠都贏到，輸山雞

水手食牌未

角呢

山雞gel

山雞快手黎多場8比2

雷神

門神

琴日場西部個場 唔開即場又係角細 今場山肚雞又角細 飛都冇得補

乜撚野8-9

睇錯條友叫payme

天地同心

山雞快手俾多粒

角大係咪可以針得

30分鐘得1c 可以jump了

Rap

狗會澳假角球大落親飛
都開角細

角大 3個100

87倍cls

幫藍若狗留名

Lm

位置q都。。

幫下盤clm

明明角球黎 但水手省中人條賓周 變左無左個角球

係咁loop中蛋

六蛇真好

你

留名

羊多啲

好

2.5s 想投降拎番錢 玩下場

點捉。。

馬po 3隻都有

又中

22222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222

22222222

馬po R2有7隻 你買埋我個份

尋晚半1全10
今場半2全？

0

我淨係睇頭3隻 平時都係咁 跟過中

巴打 我留意左你好耐 點解廿買小時都係到？

3333333333

33333333

入下波啦

角細去緊入錢88

1:1

1-1

正追和實有C

水手好波

下盤師goalllllllll

咪咁淡定先啦屌

9點直落繼續半大

靚波

職乞黎

集團黎

又買左半和？

角球旗救角

唔好理了 夜更個個射左幾日波 我要頂埋佢個份

好悶

好在開返個半大幫補下啲馬仔

444444

屌牛屌到悶？

屌你算

12爆埋2.5s

半和 gel 定頭先

有冇機會半主

你派就有機會

咪撚刷啦

屌你老木

水手今年勁撚柒到....

5555555555555555555555555

好
半主10 1 100

5555555

pin呢個算

咁都半5 呢啲咪足球囉

往死裏刷‼️‼️‼️‼️‼️‼️

莫雷拉騎王@1.18 收息

刷撚完未

s

HO

me l

戒馬算

屌啦 買p買咗wp

半5全？

next time baby

事後我了

半和

達陣

邊隻 可以話俾我g嗎

雷神都搞

你g
@再賭比牛吊

準備又神10

和客得唔得？

和和了

冇跟到小白巴

繼續傳承 半和

要隻

再大大

潘狗一去馬兩個人咁

岩岩係馬會 隔離個黑鬼話收到料 必開主勝

嘩 買錯wp 中撚埋

咁都贏到 淨係買左p啊屌你

想買潘狗p only

潘！

我了
羊多多

正仆街黎

今日偷睇到個路人阿叔部手機 見到今日8場13 9場3
唔怕死就上

100算 快手

我黎

傻閪黎

一按即 PayMe！

仲用code

多謝
羊多多

最快係你

做咩偷睇我

阿爸部手機

唉屌慢撚左 話左唔好飲咁多水 又要痾尿miss左

c半5全12

唔派我講唔通

乜撚野宜家股票都有得賣料

小弟要起機

咪派過

又唔夠人搶

我未

退出算

自己算啦

快！

me

我都未不過算啦 你原諒me先啦

水手好勁 應該穩陣

-9C

666666

山雞條含家橙入未？

半5全15呀屌你 買撚左14.5

再黎 14.5角大 20抽5 $100一個

幫緊你

-5c

，

咁我了中我幫鵝捐

大力水手頂撚住

-6

睇個勢又下盤

水手食硬半格 GEL!!!

唔好刷

我了

多謝

羊多啲

退出今次派錢

777777777777777777777777777777777777777777777

爆c

-4c

支持14.5B

.

我了，六蛇

俾多八個角

10.5s已死

又慢一步 好撚暈

水手半格唔撚要呀

快手輸埋佢

佢最快 冇計 做唔到俾你

做比你地算

爭氣

888888888888888888888888888888888888888888888888888888

5好2c

2:1

依家唔係飛哥搶唔到 係飛哥唔要

-3c fast

水狗刷C一定有回報

俾多七個角plz

水手按屌

sick d yeah

2.5s 10.5s

真多得條黑鳩追和

水手全格就你了

爆埋個細角 廢事練心

會有的

下盤師已成condom

聽到有人講今朝半和全死就買左半和
果然中 邊會連續咁耐丫

水手真係好勁

1001

所以下盤師係你個傻閪阿爸？grp起留言見到

呢度真係好多人反手Gel

咁我呢係咪要夏世

雞雞變鳳凰味？

Waaaa 七連角

水手今年勁撚到 會唔會拎埋冠

六蛇好人一世平安

Dllm......

廢老一個

六蛇幾時到我

邊個

又得我輸

popeye the sailor man
入左

連芝蛇2.5s都羊緊

未

山雞係咪又輸

巴打醒啊你

會W

水手入波未

水手加一表示

我要起機啊

等人派

你地真係好mk 好似以前d online招老豆咁

2.5b 針

山雞rc

封左

新年好

鳳凰入未啊

水手咁撚勁

入先得

9

99999

又嚟半二全二

10.5b

水手咁撚勁。。。。

水手今季好似食左春藥咁

山雞入未屌你

勁？ 入波先講啦

蕉fd子:*

果個乜鳩波爾 唔係好勁架咩

玩撚完

中中中中中中中中

10CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

水手好撚柒勁

球彩大頭攪外圍係大陸比人拉咗？

-1c

下 6910

冠軍名狗好能彩第二

梨mk刀

山雞被禁吊，輸埋係時間問題

小妹吾mk牙><

真係唔可以乜尻都賭，次撚次星期六贏啲波，賭畜生又死頭都痛撚埋

咁快手少少啦

你媽閪水手快拎牌

不賭就是贏

中Q
今晚有本比畜生敗了

水手穩過抬油

1.

你地得唔得唔好gel水手

1111111111111111111111111111111111

11CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

山雞入未

比多C兩格快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

強勢回歸

快12c

10.5b cashed

差2格

山雞下半場冇過過半場咁制

恭喜

恭喜晒

2.5s頂住

終於中角大

咁都半2全2

有無機會我了

但佢地又守到果下勁

12CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

12CGEL!!

-3C

快手客12m!

水手快食牌

11.5

刷啊

澳假快手比多球 又半二全二

365即場冇入球 算

兩格⻆無叫過

客盤好彩買唔切

走地殺角S一頸血

珍

133333333333

13

收到wind 山雞會絕殺

頂住

水手食多張牌啦

山雞開到盤 51100

Hi

d

睇黎15角派位手足準備定都得

水手開波 繼續刷

入未呀 水手

是咪有手腳角大派

下半場水手痴撚左線

羊多啲

山雞今年真係廢撚到笑 仲讓人

快手開三格角啦

帝王式禁屌

山雞唔贏快手輸啦 半格要黎做乜

快2-1

山雞點解咁廢
不過唔刷c 抵輸

水手全格ready

恭喜恭喜

水手入未

MG GELLLLL

14.5大重燃希望？

mg咁快gel

唔罵人

G狗又贏。。。。

GELLLLLL

牠之前有派開

寸jin

比多兩c 黎啦屌

比多張牌水手啦

半2全2有冇機會

好撚暈啊

14

MG幫你人工呼吸

14c

水手食咗過期春藥？咁勁嘅

俾多角啊DLLM!!!

鳳凰快手絕殺

一隻角ok?

1-2

水手冇限角

絕殺GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

嘩屌

拿 得12個lm 開15肯定有班傻西lm

1:2

水手澳假盤王

真係有

14.5b應該有了?

笑撚死 山雞好波！

山雞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂住 想派

後衛送禮公道到!!!!!!!!!!!

嘩屌山雞!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上盤師可以出黎了

水手㩒住黎屌 唔入就山雞入

OK!三格GOGOGO

搞咁多咪又係我贏

支持

唔反山雞了

話左山雞W啦

三格上啊吊你個西

屌你老母一角呀

劇本波好波
禁屌成日引即場下盤臨尾絕殺

good

芝蛇

水手禁屌比人入?

山雞

上盤黎

想派mg 了

鳳凰俾多粒開埋-1 3.5B

多謝mg

出黎了 贏左先lm

做埋俾你

禁屌不入似笑話
屌你老母又踢假

山雞無敵gel

MG 2.5s 水手 GELLLLLL

俾多角啊!!!!!!

澳假就係近況好既永遠幫近況差既起機

雞巴的雞

GOAL!!!!!!!

補幾多?

引即場水手下盤喎

係咪有人派了

唔賭了 琴日開始買乜輸乜

5

再諗返開波前嘅賠率
嘅盤
一切都好合理

+5

山雞手足唔好開心住，補時5分鐘
劇本嘅野好難估

水手贏唔到都拎張牌呀

補5點都有多一角掛

俾多隻角好嗎,,,好撚未中過過關

-1ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

你個名...

幫你集氣
羊多點

刷c

Mg

2:2

驚閪咩 10.5b一早達陣

認真賭十場 多左嗰6場係點

主受讓 禁屌 輸絕殺

免費益大家

你唔見頭6場咩成績咩

即係唔認真囉

假波唔計

我g反手又要講

之後嗰十場都五五開喎

水手刷11c 都要輸

就係第7場先開始認真賭十場

再jer kick算

俾隻絕殺角黎拉屌. 條三串1啊

3格角都拎黎串咁搏

咁都冇角cls

真 同我大佬g講

last 30s

幫我嗌張黃牌ok?

神14

15 PLS

水手依下仲以為入

比張紅你

又補上補

墨城1.69又準備中風

1:2 14C FT
上盤角大
正氣王

升半球頂死 尾盤降平半
澳假

1-2 14c FT

狗會開得真係準3格角又係-1

開唔到15c好似有一堆死左

鳳凰買幾場都西
一買對面就贏波

邊有咁多3格開

上左水手盤真係想死

盤係開山雞
禁屌又點，又係跟盤踢

又走盤

琴日祖記又係
想貪多隻都死

我屌哂你班仆街老母
剪鳩左你老豆賓周比習近平食

水手最尾果下唔拎搏角好過

希斯基：墨爾本再下一「城」 無難度
兩軍今季開季表現各走極端。墨爾本城入球少失球亦少，相反珀斯光輝入球多失球也多。

墨爾本城上輪聯賽對西部聯表現出色，前鋒占美麥卡倫以隊長身份上陣，更取得一個精彩入球。如果他們繼續交出這樣的好表現，相信他們今仗將可撕破珀斯光輝的防線，並製造不少入球機會。

另一前鋒格力洛尼同樣表現優異，上輪聯賽也取得入球。他多次成功將皮球傳到禁區內的隊友腳下，特別在角球傳送方面，更加證明了他的傳球能力為對方後防產生極大威脅，預計他將會繼續成為球隊左路進攻的關鍵。

珀斯光輝的烏拉圭籍前鋒科拿路利是球隊的重心球員。他今季三場聯賽上陣已經攻入三球，我知道作為一名前鋒，當腳風這般順暢的話，就絕對有信心未來的每一場比賽都可以取得入球。雖然珀斯光輝需要改善後防的表現，但球隊有他在前線攻堅就應該可以放心一點，因為他定必可以協助球隊取得一定的入球數字。

我很高興看到當年我效力伯明翰時的舊隊友基爾堅尼依然在珀斯光輝表現得相當不錯。他踢法聰明，傳球能力甚佳，能夠以他的精準傳球左右戰局，為前線球員作出輸送。

今場賽果難以預測，但我認為墨爾本城將可取得今季四場聯賽中的第三場勝仗，事關珀斯光輝的失球數字驚人，難以令人投下信心一票呢。

@習大

畜生3-145

山雞後備換出來絕殺果個勁到

賭波賭到咁燥做咩呢

屌你個老母,半5全14...俾多個角都唔撚得!

水手下下射波都冇力咁

想講啱啱個一場
水手最近10場戰績 贏盤率65%
鳳凰最近10場戰績 贏盤率15%
水手賠率0/+0.5 @2.00
鳳凰賠率 0/-0.5 @1.84

你會買邊一隊以上嘅資料

好撚急尿等陣再講

所以話根本有晒劇本

買急尿個隊

莫雷拉算

咪即係同今朝托盧差唔多
榜首有受讓

本身想買客 但睇戰績真係買唔落 寧願無錢嬴都唔好輸就無買到
D莊真係西利開D盤口
尋日NBA又係 獨行俠俾JAZZ大炒20分之後第2日都係-3.5 博你唔敢買主隊
第一節6分鐘就打爆垃圾獨行俠

屌 咁都捱唔住

boom

派多個
留tg

我152 開151 153 好球

入面block左個 以為自己係頭十

可以留tg？

留啦

ME

Ching 係未買好大？派1000

多謝，繼續羊多點
長羊

唔中我 重抽快

角盤開咁高
弱智到

山雞好波

完全唔同
托盧作客近10場得1勝

冇曬人派

抽唔中我哋

抵

跟住鳳凰上半場數據嘅表現係領先控球率都好高
讓球頭段時間已經變做-0.5
好早已經有第一球嘅入球

接下來水手就角球追和
跟住讓球變-0.25
去到後段時間水手食咗春藥咁好似
讓球變埋0

跟住水手可以輸埋

利申9up 9買-6win

暈了

我職乞黨主席

9up 9買-6

呢個邊個嚟我封鎖咗嘅
應該假派

大拿拿500

下遊隊禁屌通常西 防反就成日1射就入

我都唔知點解封左 所以無留到

仲有個未抽

唔係
我心目中意大利同埋澳洲都係假波聯賽

我都好撚想派

下場澳假大波？

等埋佢 快

下場加油啦

差1c 慘

影都冇

有冇人派

你煩唔撚煩 得40條友就過主喇

輸到仆直

可以再抽了

上面仲有個山雞盤未派 消失左

好惡 我自己圍內朋友都係 5-6個 人地焦下fd子

他平時都冇點上黎的

有無人可以比我住順風車 3點40分有冇好路數

大波波?

柏G

多謝曼徹斯特師兄

繼續長羊

讓球盤就唔使睇戰績
大細球反而有少少參考價值

德乙近十場9場大我買個場細

有冇人派 琴日開始冇贏過

1個唔見左
加多2條友 10 1 500

hi

今晚有咩心水 做好事 等大家避開都好

靜啦多嘴狗

抽中我500 我派100

惡到

係咪呢一場

唔買大細奶了

我淨係記得格雷打波琴80‘ 0:0 完場2:1

請留paycode 1540前
過咗重抽

中左再講

留TG

補上

我記得
果場三場都係大波
我3串1左
爽過射精

Feel到中十號馬仔

i am ready

又唔中

第一次比人派五舊

70分鐘已經取消關注

中你

小弟準備好

你就好 我100都無

分100黎

未得閒搞姐
中你wor手足

LM了

中151 152 153

佢消失埋 我了

早留名有優勢

jeng

第一個留通常都唔中

我剩係知我幾時留都唔中

中就中 唔中就唔中
唔係你點留都冇啦

見你前排狂中

多謝曼巴打 恭喜你勁中 講左抽中我 派翻100出去一齊分享 我中之前有6個 而家抽

成班死職乞

咸豐年前

問過我未？

你miss左？

澳洲波盡量少掂
佢哋得個幾隊 又無降班
其實根本無路可捉

仆街慢咗

想要柏G

係

中我派一個m記餐

哈！

你留左都唔中

1540

半和

派翻50比你 多謝你巴打

中樓主

PayMe定tg

屌牙 岩岩我先笑9完唔中佢

買定離手 1540

呢兩日留左幾十次名 一次都唔中 想點

直接linkpayme

馬會啦

一按即 PayMe！

thankssssssss
多謝埋派你個位手足

6分之1

角細定大

支持大哥

撐白痴光輝 希望唔洗驗腦OK?

想買三格角是否不智

買左主 如果呢場唔中 就 戒賭了

mappleg含啦

是

收到了 齊贏

咁都中我 唔分享 講唔通

上場爭一個角就三格。。。
呢場10C完啦

半和 繼續

珀G三連敗

茜克巴打上水未 我已經特登quote你話我唔派
希望你快啲上水 如果唔係夠鐘再抽 你又上嚟屌就好撚尷尬

後補

佢係度的

留名中咗但做梗嘢miss咗

11.5s可以？

重抽係我的了

佢唔想要 我了

派左

咁大力鞭

美麗系

巴打留TG 抽中你
我payme爆咗quota
快啲留tg

笑4

佢唔稀罕

一按即 PayMe！
thx bro

Blackass

美麗多到 浩然都讀錯

想買高水半一

墨爾本城

你最愛

巴打sorry 介唔介意留tg
我payme原來爆咗quota

掛住睇 波都買唔切

1004

又咁準時？

佢得QQ
得我先有tg

乞都唔好咁肉酸

10.5s

大哥好球

原來做職乞好爽
波都唔洗度

mg要左 識買啦

墨城 gogogo

。

..

500俾你中 梗係爽

今場節奏幾快

你係咪都嗌半和 洗鬼度咩

ezclap